有冇人等緊 4800u 嘅 mini pc

幾錢？

玩緊4600u 水貨 laptop
後悔無加錢上4800u

PN50